## Теоретические вопросы
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
2. Какая разница между свойствами HTML-элементов innerHTML и innerText?
3. Как можно обратится к элементу страницы с помощью JS? Какой способ предпочтительнее?

## Задания

Код для заданий лежит в папке project.

1) Найти все параграфы на странице и установить цвет фона #ff0000

2) Найти элемент с id="optionsList". Вывести в консоль. Найти родительский элемент и вывести в консоль. Найти дочерние ноды, если они есть, и вывести в консоль названия и тип нод.

3) Установите в качестве контента элемента с классом testParagraph следующий параграф <p>This is a paragraph</p>

4) Получить элементы <li>, вложенные в элемент с классом main-header и вывеcти их в консоль. Каждому из элементов присвоить новый класс nav-item. 

5) Найти все элементы с классом options-list-title. Удалить этот класс у элементов.  


#### Литература:

- [Поиск DOM-элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)